有冇日本暗瘡膏推薦？人在日本爆哂瘡

睇住張相，出下火就OK